學棍一早預言今屆選舉有舞弊，但去到如今卻反口

作者：無神論者的巴別塔

【左膠學棍一早預言今屆選舉有舞弊，但去到如今卻反口】

之前「民主教父」Larry Diamond仲響本書度多番提及對選舉舞弊嘅質疑，尤其係電子投票系統嘅不信任，但咁係因為輸果個係希拉莉，贏果個係特朗普

幾年過後佢講嘅選舉舞弊問題真係應驗，呢段文字基本上就係對今次選舉嘅預言

但Larry Diamond今日卻已掉轉槍頭批評所有選舉舞弊質疑都係「假消息」、「陰謀論」，點解？因為自己支持個敗登贏咗丫嘛，個選舉咪即刻變得公平咗囉！

左膠學棍就係咁撚雙重標準

劉正點睇自己

老婆係黑警